[退一步諗]盧偉聰請你反省下係邊個導致尋日衝突

先唔講多區未開始集會就亂拉人 令到多區衝突
退一步諗
點解民陣一開始依足規舉同你攞不反你竟然走去反對
民陣遊行出名和理非連勇武兄弟做多少少都會俾自己人話
你批遊行既
尋日就會好多人出來行
行完就散
你唔洗出來清場
你唔清自然就唔會有衝突

反問一句
盧sir 係唔係知道批唔批群眾都會出來
所以唔批就可以放班手足出來打人殺人?

師兄

處心積慮殺人

認真
你覺得而家仲係香港啲官話事咩睇啲手法都知係上面直接落命令啦

的確，原本只係想和理非，搶下國際媒體版位，行完就收工。
唔批根本係錯誤決定。

出師有名姐巴打 佢唔批就會尋日咁 所以佢應該負最大責任 唔係示威者

我覺得唔係上面落order
手法唔同左我同意 (開槍)
但64 係佢地死穴 點會係國慶比開槍
真係方死未上果頭條咩

行完咪算囉

【裝備】 以後大家玩香城online 果陣可唔可以帶埋罐裝飲品

香港班所謂既官識反省既咩???

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

同前輩傾開，都一致同意
任人遊行，黑警只守一兩個重點，港共乘機宣揚香港仲有集會自由，唔搶國慶鏡已夠贏

尋日真係迫人作反，係咪有陰謀

其實過去就算遊行後有勇武都係夜晚先開始，
要打都唔會打得耐。

而家搞到幾區打足全日

其實想民記指出呢樣野
有巴打認為尋晚佢記招係打國際戰線
我地亦要解釋唔係我地唔想和平 (雖然我知和平無用)
係班狗令到我地無得和平

叫佢哋反省？ 佢哋覺得殺得太遲呀

其實諗返轉頭
流水式集會果次班狗就玩得最叻
係我地有好多人 但1M 同 2M 同 1.7 M
對國際來講只係一個數字
單新聞就係 " 有 ____ 人和平示威，重申5大訴求" 完
警又可以攞高地
"係啊你地非法集會, 但我地唔會陏手架因為你地和平"

我唔信佢會mon post
只係想大家諗返個因同果
唔好俾佢帶到我地一早就plan 左出來同佢開波咁
就算係我地都唔係咁講啊
公關啊 巴打

我極度懷疑警隊實權係721前就已經唔係一哥 而係二哥

呢個就肯定架喇

對準政權 全民公投實行雙普選